橫掂平時買裝備都要錢，不如課金比黑社會出嚟打

平時買裝備都1000幾百
咁不如眾籌比班老黑上前線

反正安家費又有
打黑警都打得落力啲啦

平時嗰個見你哋打市民打得咁落力
對差佬都應該唔會手軟掛

你肯幫我地嘅話一定成功洗底
以後你通街賣白粉我都話知你啦

正

以後吸毒合法化

而家打人都合法啦
遲d殺警都合法啊

啱呀

黑社會咁想要錢
我地俾你

連登巴打最撚多錢

三毛警報

邊撚到三毛

邊個話要搵黑社會合作 肯定係三毛

呢到波台喎手足

但係佢地收政府錢唔洗俾人拉
收你地錢俾人拉會好大獲喎

打死差佬咪無差佬會拉

有無黑底手足叫老細睇post

一陣俾佢地吞咗我地d錢

黑社會同老共一樣唔可靠

收晒你錢唔做嘢咪吹佢唔漲

唔好傻啦 黑社會一早俾共產黨統戰曬 你俾得幾多錢令佢地冒呢個風險呀

梗係課比南亞，越南仔

課乜都無用。你本身唔係黑社會。佢收完錢唔做嘢，你咬佢食？

老實講我已經無錢買裝備了